網頁pdf一問

小弟想問少少野
係電腦買左啲電子寫真 pdf檔案黎
但黎個網站就唔比download
頁面得個線上閱讀 右click唔到
click入去係chrome既網頁pdf
上過google搵用網頁源碼下載個pdf
但唔熟電腦既廢jj我睇唔明
跪求巴打們一救

仆街send錯硬件台

"係chrome既網頁pdf"
咁都download唔到咩

唔得呀巴打
姐係我係taaze果度買左
我發現電腦download唔到之後
去左問客服 佢地話得手機可以離線閱讀
而家真係喊出黎

teamviewer 一齊睇